<resources>
    <string name="app_name">Nfc Map</string>
    <string-array name="string_array_spinner_type_navi">
        <item>驾车</item>
        <item>骑车</item>
        <item>步行</item>
    </string-array>
    <string name="item_1_title">信息工程学院院办</string>
    <string name="item_2_title">图书馆</string>
    <string name="item_3_title">体育学院</string>
    <string name="item_4_title">信息工程学院科技楼</string>

    <string name="item_1_content">郑州大学信息工程学院是国家“211”工程三期重点建设的院系之一。学院拥有信息与通信工程、软件工程两个博士后流动站和一级博士学位授权点，10个硕士学位授权点，4个工程硕士培养领域和4个本科学士学位专业；拥有3个省部级重点实验室和工程中心，4个河南省一级重点学科，6个学生创新实验室和14个本科教学实验室。
学院拥有一支高水平的师资队伍，在职教职工近200人，其中专任教师130人，在专任教师中教授34人（含博士生导师10人），具有博士学位的教师70余人，河南省“百人计划”人才1人。
全院在校各类本科学生总计6977人，硕士研究生440人，博士研究生41余人，具有本科生、硕士生以及博士生一整套完备的教学培养体系，是郑州大学办学层次和本科学生人数最多的院系。
信息工程学院立足信息学科优势，自2004年起与澳大利亚伍伦贡大学开展合作办学项目，并与德国马格德堡等10余所大学建立了良好的合作关系，使符合条件的本科生免试推荐攻读硕士学位，在中外合作办学及国际化教育方面走在了前列。同时学院注重学生工程化意识和创新意识培养，组建了智能机器人等多个实验室的大学生创新训练基地，将学生创业就业引入到教学实践，为在校学生提供了创新实践的平台。
近三年来学院先后承担并完成国家自然科学基金等省、部级以上科研项目70余项，获省、部级科技奖励近20项，国内外专利40余项。学院学院教学设施优良，设备先进，具有各类先进的教学、科研仪器设备。院资料室拥有图书近20000册，信息类学术期刊200余种，涵盖了信息学科的相关内容，为教学科研以及学科的建设发展提供了良好的支撑条件。</string>
    <string name="item_2_content">郑州大学图书馆由原郑州大学图书馆、原郑州工业大学图书馆、原河南医科大学图书馆合并组建而成，现拥有一个中心馆和三个分馆，总建筑面积达 8.4万平方米。

     图书馆文献信息资源丰富，拥有各类资源797.1万余册，其中纸本馆藏485.2万册，电子图书311.9万册，中外文数据库118个，中外文电子期刊3万余种。图书馆拥有书库和阅览室30余个，阅览座位近7000 个，每周开馆时间达108.5小时，网络服务每日 24 小时不间断。

图书馆服务功能完备，拥有多种现代化的服务手段，可为读者提供书刊借阅、馆藏书目查询、通借通还、多媒体阅览、电子资源检索、参考咨询、馆际互借、文献传递、科技查新、查收查引、读者培训等多类型、多层次的服务，并为各类读者开设文献信息检索课程，与我校信息管理学院联合培养图书馆学硕士研究生。图书馆建成郑州大学文献数据中心，数字存储容量达350TB，为数字资源的网络服务和海量存储奠定基础。移动图书馆、RFID智能管理系统、ALEPH 500图书馆集成管理系统、学术搜索与全文递送系统（SODI）、学术资源发现与获取综合服务平台（启明探索）、河南省随书光盘系统等智能化信息管理系统的应用，使图书馆的现代化水平日益提高，服务内容不断拓展。

</string>
    <string name="item_3_content">体育系成立于2001年，由原郑州大学、郑州工业大学、河南医科大学体育教学部合井组建，是在校本部开展教学的院系，现有教职工112人，在92名专任教师中，有教授10人，副教授44人，讲师和助教38人，现有硕士研究生导师28人，博士12人，教育部全国高校体育教学指导委员会委员1人，全国群众体育先进个人2人，河南省优秀专家1人，全国高校优秀青年体育教师2人，河南省五一劳动奖章获得者1人，河南省优秀教师5人，河南省优秀中青年骨干教师2人，河南省教育厅学术技术带头人5人郑州大学四年骨干教师13人。全国化工行业群体先进个人1人。郑州市政协委员1人。河南省教学质量工程3项，河南省教育系统教学技能竞赛特等奖1人、一等奖3人、二等奖4人；郑州市优秀教师1人郑州大学教学名师3人，郑州大学教学质量工程3项。

体育教育训练学硕士研究生，2005年获得民族传统体育学、体育人文社会学硕士研究生招生资格，2009年。体育硕士专业学位。授权点获得批准，201 1年获运动人体科学硕士研究生招生资格，2011年获体育学一级硕士授权点，2012年郑州大学体育学被批准为河南省重点学科。
教育教学体育系呈现出4校区同时运转、多层次办学的良好态势，承担着全校四万多名本科生公修体育课的教学任务还承担两个本科专业(体育教育和社会体育)，五个硕士专业(体育教育训练学、体育人文社会学、民族传统体育学、运动人体科学和体育硕士专业学位)、在职研究生班、成人教育等教学和培养任务负责全校师生群体活动的组织和高水平运动队的训练管理工作。

在教育"以育人为本，以学生为主体"，办学"以人才为本，以教师为主体"的学校办学理念指导下，体育系在人才培养上，坚持公修体育"以人为本，健康第一，终身体育，素质教育”，专业体育“以人为本，三基为主，一专多能，素质教育，全面发展，适应社会"断的办学理念，在教学工作中，坚持贯彻。以教学为中心，以学生为主体，树立曾康第一"的教学指导思想，教学内容丰富，形式多样。借助郑州大学作为综合性大学的教育资源，体育系在体育教学中坚持把技能教育与综合素质培养、杜会需求与学生自身发R、强健体质与终身受益三者紧密结合，全面提高学生的体质、体育专业技能和综合文化素质。
</string>
    <string name="item_4_content">信息工程学院科技楼</string>
</resources>
